夢女芭蕾比翠絲高質好多!

同意嗎?

背景、人物、文化完全唔同，冇可比性